New Gundam Breaker又有新PV了

今集有得溝女

gundam breaker? 不了

cow女不了

仲未有得訂電子版

垃圾驚

SD呢?

無SD用叫咩GUNDAM GAME

1
2
3

會唔會有中文？

睇個pv幾吸引,但係中過第3集同Versus既伏唔敢訂

照計就有

我都係 嗰陣就係為咗3出PS4
今次諗住睇定啲等二手算

個PV 好過VERSUS 果個好多
不過GUNDAM
都係停一停 諗一諗 唔好做碌撚

後日出, 唔知有無偷跑

不過versus同3比
我會玩versus 3真係

兩隻都係差唔多...

bandai仲係唔明，係都要加故事落去

好好地加多堆1/144，1/100模型，再將3加入既SD 變成可以俾玩家自己砌同用

已經賺唔少，係都要晒時間去整故事

2個故事係唔差
雖然老土但係夠熱血

係3唔知做乜鳩 故事又垃圾 gameplay又垃圾
敵人厚血到仆街 成日叫你去打d基地/柱 狂啪掣啪到隻手痛

屌完都係要買

試下玩個beta
跟住你就唔會想買

買係因為佢限定版有build fighter 既歌

fami通出名鬆手都得29分
我連beta都廢事

gundam breaker就算啦
真係鐘意玩高達game既人根本唔會鐘意

今集係咪有得溝老師

根本唔會再諗高達GAME

依家掛得高達名既GAME全部都係垃圾

佢勁on 9
一邊打主關卡
一路彈堆即時任俾你打
都唔知邊個天才諗出黎

我訂左

買左ps4隻gvs 唔會再買gundam game

踏入PS4時代啲高達game真係無一隻掂

唯有睇下新嗰隻battle operation點

更加唔掂

唔敢訂

訂撚左, 準備一到手就放等2手

玩左DEMO之後

好彩無訂
垃撚圾

撇除課金要素,PS3嗰代係幾好玩
但係好似好多人嫌節奏慢

NEXT一定係垃圾

睇人玩都費事

PARTS會爛, 不了

睇完人試玩嚇都嚇死

呢隻battle operation 2喎
唔係嗰隻垃圾next喎

Next真係垃圾中極致
動作已經唔好玩，平衡更加差到極點
新玩得一部紅迷惘，啲人已經揸緊獨角獸，玩咗陣del game

真係抵隻game出無耐就收皮

點指ps4時代
依一年全部高達game都垃撚圾
手遊又係

笨大真係唔話得，臨出前整個體驗版比人試伏

訂左幾錢？

490

前幾年特登買部psv 返黎玩 gundam breaker 2
睇埋gundam build 應該好好玩

普通版？

係呀

咁撚貴 pc版平成百蚊

pc餓左咁耐冇高達game一定成班人狗衝

無曬消息。。。

Beta destroyed all hopes

自從gvs之後
唔撚會再中仆街bandai d伏
利申：gundam vs系列死忠

高達GAME淪落到行校園戀愛路線

算啦, game play 做得好好地我地理得佢行h game 路線

驚披望到都覺柒

隻驚重點唔係驚披
係砌機

無玩過前作，呢集想玩pc版
其實真係咁差？單純當LBX咁玩砌下機同朋友斬下射下

不過唔洗諗一定買steam版，lag到仆街

不過講真d人用gvg標準黎睇breaker根本on99, 本來就砌機先係重點，用自己部機黎無雙

咪係，搞錯晒重點
當然gameplay好就固然最好
但gameplay差但夠多件可以砌我都必玩
上集砌機時間絕對係玩既時間幾倍以上

砌粒幾鐘玩廿分鐘

偷跑未

玩Gundam Breaker不如玩Break arts 2
一陣頭又一個DLC 手又一個DLC 槍又一個DLC
不了

睇人玩beta今集好似會同其他玩家打
買PC嘅驚唔驚有外掛/修改器

合作打電腦
唔係對戰

唔係分2隊再解任鬥多星?
我無睇曬

Bandai

日版巳出

玩住巫師3等睇掃雷兵回報

唔駛掃
一定垃圾黎

想睇下有幾垃圾

聽日拎貨

等睇正式版game play

但係玩賽車同零件限制難搞好多

限定版 有歌果隻幾錢

Steam版有冇中文

有就買Steam算

我都等緊睇pc 正式版gameplay

GUNDAM GAME

屌你老母BANDAI好心買撚埋泡菜狗隻SD GUNDAM ONLINE返黎執靚佢出係PS4啦

Beta冇哂parts合成元素 招都少好多

呢隻驚係玩砌機定係砌女呀

係唔係冇數位版啊今集

ps store有了

新嗰啲gundam做主題嘅都好垃圾

wa psn 509$ HKD

509射落海都唔想畀Bamdie

我寧願5百幾蚊去食好啲
不過睇定啲先啦睇下各位巴打掃雷
如果唔係太伏嘅我都可以買嚟玩下嘅

出面賣幾錢

隔一年又出DLC 合集版
持觀望態度 已中3同versus 伏
白金唔難，但真係重覆作業度好高

訂左game
應該今日有

btw 訂左先諗起笨大係dlc 地獄
想退訂都冇

3 個合集真係賤到唔識形容
今集唔好好似3咁會斬到瞓著都收貨

止蝕呀

一面倒劣評

真係變左Gal Game
On 撚鳩
獎盃係 要每條女都要追一次

有無白老鼠

最衰無得繼續上集d機

巴打你玩落覺得如何

買steam版，等唔切先好玩ps4,出第三方就lag機

有冇人知ps4實體幾錢？（普通版）

500不了

歌得日版有

用本身啲BGM應該夠用，假如好似機戰X咁可以自己入歌會仲好呢...

有gundam build fighter 堆歌差好遠

咁快8折

西game自然平

咪又係屌住買，講經咩

冇買，都冇打算買

等睇佢值崩

咁多代都係仲未做到左右手腳唔同件

我覺得個重點係一粒星

呢個真...

無左同FD 4人連機刷關都唔知邊個天才諗出黎

你有見過Gal game要連機一齊砌女嘅咩

好地地砌機打咪算
加學園戀愛做咩

中文版想要埋歌
只可以硬食典藏

2真係最好果集
好彩無買其他集數

請埋d 大牌聲優都唔做好d 本份野
班友個腦裝屎架

睇人玩 AI仲弱智過無雙果D

應該好快半價

28個comment 1星

好心笨大放高達個ip比其他公司整game啦

4人連線都冇埋的話,真係可以等steam

唉 真失望

你估未試過咩

高無系列
光榮垃撚圾

得3打3 同組隊打boss

明知山有虎!

換個角度諗有得組隊打boss好過冇

明知垃圾驚！

但Boss 好似得幾款咋喎

請問1同2集故仔講咩？無印象

聽講執零件要放收集箱先留得低
唔係過關就會冇左

今晚開返2打吓先

原來都仲有中文限定版既

出左未

街出晒喇

早前訂咗今日收到電話提我貨到咗, 收工去拎貨先~

急不及待想中伏了

打打下同隊友講
你地頂住先 我要去擺裝落箱

玩紫色骨架飛快d同多boost，放箱特化

如果隊友突然消失左
唔駛問點解

唔知點解我相信好多人都係等steam試玩兩個鐘頭之後退

紫色覺醒招大係唔洗讀條放箱，in紫色we trust

等睇個個都用紫色

高招

2018年夏

到時巴打們一齊寫負評再refund
做臭個rating

只玩過第一代
砌得岩可以無限開技好爽快
第二代開始就冇玩
係咪已經冇依支歌仔唱?
第一代果時可以用HIT數回MP
一開月光蝶就滿撚晒再開

唔係聽日咩

邊個先真?

好似話steam版本延遲推出

比fromsoftware整嗰隻uc點睇？

屌中左伏, 信和一樓有樂町側邊間電玩工房訂左, 468, 街賣438...wtf

一個月後3xx

呢隻野一星期就3xx 啦, 無計高達情意結

一個禮拜就差唔多

仆街ps4一多人就好窒機

Beta 果陣巳經係
出第三勢力既時候

玩左一陣 boost 果下有delay, 肉眼感覺fps 20-30
高達溝女game , 但身為高達fans 冇計 唯有出steam版再買一次黎玩

今個世代嘅高達game冇一隻係有誠意
隻隻都想低成本高回報
頭一兩次中伏都算
到依家仲狗衝嘅人唔知諗乜

其實出過試玩版,話到明比你知係伏都幾有良心

隻隻都有玩， 連ggen都開始覺得失望了

仲要幫襯埋 pc
笨大真係多謝你

Ok啦 有啲似uc climax
畫面流暢 操控都唔錯
不過有時鏡頭跳動睇得辛苦
睇一輪劇情其實ok 不過唔會好耐玩

一樣都係fans向game
一樣都係bandai出
望見隔離龍珠有隻高質有心整嘅fighter z
高達呢邊仲係食緊屎

笨大game全部都好垃圾

人類總是重複犯下相同的錯誤.jpg

你俾呀寶抖吓啦

屌呀，無得一齊闖關打黎托柒呀
個boss戰係咪一入場就打boss?

以前都叫出過好玩嘅高達系列
Gundam Battle, UC climax,一年戰爭都唔錯

玩得bandai 預左垃圾, 唔明點解有人會買

Uc climax正

係咪應該留返D錢課金玩Battle Operation 2 算

高破系列得第2集係真心好玩

仲有堆on 99 即時任要做

F91

我想問係咪有人買咗

鐘意砌機咪買黎玩下魔改

steam有得退錢

咁耐都未有掃雷兵分享心得
好想睇下垃圾驚有幾垃圾有幾on99

如果PC畫質推得好過PS4,用來玩改機都好好玩
GB其實係一隻好好嘅模型simulator

ゴミのゲーム！

真係咁恨玩魔改不如買返2,3集

都無新機
幾舊水玩一兩年當 砌模型

今集係唔係日、港版同ser?

係

明知係垃圾game 但都諗緊買唔買黎玩下

當支持下

唔課點有下集，等steam出買多隻

屌你老母重衰過3

玩緊?

黎緊仲有堆dlc

轉貼
———

試左
好伏
真係好伏
真係好撚柒伏

100%唔建議買，尤其係玩過前幾集嘅人

玩法同beta冇乜分別，只係係真係冇咁lag

再細講
1. 執零件個設定真係好弱智，我要打打下走去老連咁遠個箱擺低，仲要冇霸體俾人任射，但唔咁做一關你可能一件零件都攞唔到on撚9

2. Ex Skill，即係以前ex skill同部件武器合埋，全部儲氣至用到，頭部火神炮都要儲WTF? 算，仲要reload勁耐，好多武器儲成場都用唔到，只可以用槍9射劍9斬

3. 技能根本亂9咁砌，高達個身識回復，對腳會踼人，冧家鏟冇腦唔好搞咁撚多垃圾野啦，仲搞乜框體技能簡直不撚知所謂

4. 零件冇得升級，本身有能力高低之分，仲要綁死技能，大佬丫，第一集俾人屌到仆街嘅嘢又重犯多次，Bandai你係咪傻撚左

5. 嗰啲外部零件全部得個睇字，每個身體零件仲要只可以揀一個招式黎用，例如我執到閃電高達隻手，佢又刀又炮又標槍，我只可以揀一招裝上身！屌你老母你係咪低9能弱撚智

6. 玩左5關，暫時得3個地圖，考慮成隻game得6gb，我諗可能真係得咁多地圖

仆街今次爛得咁慘，呢個IP睇怕都唔會有下集

曾經有一刻諗過典藏 同日限個價唔差好多
之後諗諗下 無理由為左堆歌迫自己玩垃圾驚
所以不了

3都好玩過佢 屌你老母飛一飛都疾 打打下又疾

睇嚟都係留翻5舊水買無雙orochi3算

呢隻唔睇好
見到咩趙雲 真田幸村 神打形態

仆街, 以後日本game 都要睇定d 先買, 買咁多隻得p5 nier 同mhw 無中伏, 屌佢老母

呢隻你無玩或者睇過人玩beta 咩

佢出beta 個時訂撚左啦, 上集3都玩得落, 點知隻4咁撚差

d 人好好笑, 明知game 有伏，偏伏中行

今日信和438入手，伏撚到仆街唔洗買，約左買家聽日賣左佢

gvs果獲我已經係真心想笨大全體每日都比車撞全部入醫院

當支持下？支持佢繼續整舊屎出黎？
模型玩具果啲都叫偶有佳作，比佢賺下條氣都順，
game呢啲真係擺明極低成本整出黎當fans係狗咁撚喎？
早排隻拉打又係咁，得幾gb內容都可以賣$5xx,
人地要撚狗做陰質野日後自然會比天收，
但呢獲我真係唔會再做比人撚果隻狗

淨係第五呢點，已經可以玩返第3集

只要佢唔變做無雙8嘅開放世界我都接受，但係今次ngb嘅執裝備落裝備箱依個我真係接受唔到，根本成個系統大倒退⋯⋯

隻game得6GB
blue ray 50GB
不如出返落ps3用DVD啦8GB仲有2GB剰
開返ps3 exvsfb仲多人玩過隻垃圾gvs bamdie都仲唔醒水繼續用gundam 個ip撚狗咁撚

我唔介意佢將2代整落ps4炒冷飯

你放幾錢

肥花有個on9 $450接左仲有錢賺

第三集無玩過，依家買黎玩會唔會搵唔到人一齊打架？

劣評如潮 不了

日版仲有人玩

竟然仲有人
今晚開黎望下先

屌 個幾點我全部認同
得6gb 真係食得屎
我再補充多幾點
Dash完全冇速度感，零件冇得sort
利申 beta感想

即時download翻隻3嚟玩以示不滿

本來諗住買中文版，都係算啦，玩過第一集，玩到咁上下無人幫打會唔夠打卡關

我都好驚訝 不過8成係鎖房
我對上login已經2016年8月 但唔知點解有d 設計圖話冇parts load唔返d 愛機

Bandai出gundam game之前有無搵人試玩? monster hunter執素材都改到唔駛loading動作, 點解隻breaker仲倒退過之前

對上login同你差唔多
Load唔到係因為patch bug,中過幾次

聽講好伏

睇黎玩番隻真高達無雙好過

不過啱啱搵發現之前拎咗出去賣，諗緊好唔好去買番隻2手PSV版黎玩

不如呢度留嚟比人鬧，搵人開個新post比買咗嘅人討論

我本來仲滿心歡喜，仲專登買咗部PS4 PRO，不過玩過BETA版，跟住又見啲人話無得同人連線闖關，都係慳番啲錢算啦

滿心歡喜+1

聽講連fami通都係比得29/40

屌我買左先睇到依幾點
咁搞法真係齋砌都冇癮
係咁易玩兩玩賣返出去算

真係無野好討論

我淨係用開始俾嗰部高達已經打到爆機
3個鐘唔駛
所有關同beta版一9樣，咁都仲有心刷零件嘅人
我諗佢唔係痴綫就係成世未打過機

買左先有得鬧

多謝你，即刻唔買，已經經喺ps store準備買

收咗錢已經俾得好撚高

屌你啲關重覆度好撚高
今集肯定係最垃圾嘅一集
放撚咗佢先

係就快搵個毒撚接貨

好彩睇定先冇買住 ,上集玩撚到我手指痛

我睇埋巴哈同蝗吧，兩地都屌到啪啪聲

大致都係屌執野系統、中招硬直至慘死、連線只可以VS、砌一大輪入場無耐就散晒

3個鐘爆機

比三四部圍可以走唔到圍到死

佢可能見啲人成日屌無雙啲敵人企多過打，所以佢就SET難少少，每隻輪住打你一下，但係原來咁就一世

carousell已經有人放350

正價係幾多

同你講 換返枝元祖火箭炮 巳經夠做

有高達情意結都屌唔落breaker系列

4百頭

好似四百幾

買碟既都仲有得搵返三百幾..

psn果班就慘

508 咁就無左

多謝各位掃雷 即刻唔買
verses中左伏，唔會再中變態計

3 雖然唔掂，但起碼都有無得俾你控制同砌既SD 望下

呢個所謂 new

上集一開始敵機啲血多到仆街，打一場打半個鐘以上，我仲要用psv玩到隻手指勁痛，仲有巴巴個大錘一扑落地就lag

已後買bamdie 啲dl game要開個新AC買一中伏放AC

笨大驚買實體是常識吧

唉都唔撚好玩嘅....
佢出個第三集 威力加強版好撚過

唔整故事

加多d新模型，再用心整埋玩家可以用既sd

根本好過成隻用新引擎 ，新系統

好垃圾
以為出到第四集會生性

unreal engine 4

日本廠玩unreal engine

同無雙8一樣死法...

是但加堆新人物，加少少綽頭野咪算囉，係都要玩下新引擎、新系統、新玩法

dq11 ps4都用unreal嘅
消失了的ff7好似都係用unreal

問題係果啲係大作title
New GB......

睇左gameplay 屌左出黎

本來諗住放工去買

請問乜野係unreal呀?

近期bamdie全9部game都用unreal
而且用到入撚曬魔咁
全部睇得唔玩得
下一隻到Jump vs

好心佢地玩下先好出喇
玩下都知垃圾黎

唉我屌！ 第一次玩game有呢種感覺

睇野好似越黎越慢咁

由 興奮 -》-〉嬲 -》無奈 -〉玩玩下訓鳩著埋

Jump vs睇個樣都係幾條友3-5個地圖咁
又準備昆人500

打到？想玩返gb3，有冇巴打連機

屌喇媽 一定要賣撚左佢
仲衰撚過3

講緊我玩3係用垃圾psv 玩
個體驗都仲好撚過呢隻

佢老味拿拿林放左佢， 高達game 最垃圾都算呢隻， 重差過gvg

多謝上面啲巴打試毒

睇人屌隻game仲有趣過買返黎玩

好嬲呀！！！屌！

以身試伏巴打, 可敬可敬

我自己接受唔到執人地review口水尾當自己野，睇youtube片當玩左
所以呢隻驚我真係要買返黎
因為我一定要理直氣壯咁小爆佢老母臭系呢隻垃圾

第4集仲衰過第1集真係第一次見

我都幾肯定一個月內2手200蚊買到

一啲第二三集已經改左嘅缺點又出返黎
仲要有更多新野俾人屌
到底bandai呢間公司有乜撚野病

明搵笨, 唔好中計..

They know people will buy it even if it’s shit
Bandai ea ubisoft

第一次見咁一致既評分

信仰game黎

堆NPC係咪ON撚9 幫你打撚晒咁我玩咩

實至名歸

上一隻咁一面倒負皮既係no man sky

收集零件game

當時冇機會見證

比對面npc圍，一起身又down過

順豐快遞

好彩果陣steam 肯比退錢, psn 就慘啦

巴哈有掃雷心得

結果不負所望 雷中之雷
真38瞬間變神作

唔係麻 又訓低 就算起身又趺低

我試過幾次full血比敵人同第三方一齊圍死

想問一個問題，new gundam breaker伏啲，定係真三國無雙8伏啲 ？

兩舊屎

第3集出果陣唔係有個BUG可以即刻升爆D野都應該即日賣左,問題升爆左都要斬D垃圾成個字先死,個畫面仲要係咁閃

我地玩家一隻半隻無曬先4百幾蚊, game 店就仆街啦, 成百隻死貨

D對白

好角度

single 個mode真係唔撚掂 執裝又成日跌 屌你老母d ma一套技避都避唔撚到就死左

唯有等battle operation 2

好多人4舊水放

呢隻垃圾驚
3舊水放都唔要喇

買

一口氣爆左兩條線，屌那星商店10萬一舊零件，我爆兩次機全S先得5萬

一百蚊三隻 一百蚊三隻

呢隻我會甘願試伏
加埋佢都係用xenoverse做底應該都唔會唔玩得既

Bandai去到ps4上無一隻係佳作巳經係通識
隻隻佢出嘅ps4 game都伏撚到仆街又搶錢貴
基本上今後bandai出嘅野係唔洗再去俾錢佢買lor
求撚其其出俾人買、屌你買隻beta版試玩版咁嘅遊戲返黎
根本無良心狗到離撚哂譜
明知伏過咁多次都仲有傻仔中個頭埋去俾人昆
一隻gundam vs都喚醒唔到人去抵制下呢間垃圾廠商
醒下啦、錢多一係俾我

你錢多就俾我啦
唔好咁作賤自己啦好嗎？

其實bandai對外嘅野唔差
鐵拳，劍魂，ace combat之類好多fans
唯獨係高達，rider呢啲閪到仆街
所以喺亞洲屌尻佢嘅時候好多鬼佬覺得bandai係良心game廠

講真佢砌機個part真係優點，無其他game可以做到，算係模型simulator

砌機明明係好好既概念，有機會成為佳作，但獲獲整到成舊屎咁

不過人地亂洗錢關你撚事咩

數碼暴龍都幾好

小品其實算ok
好心佢無咁既技術就外判出去啦

無雙8呢

成集係咁多 日本仔啲嘢呃貨幣
其實個個自細 日本漫畫裡做奴隸

唔知點解佢打不死 連件gunpla都打鬼凹晒
成部嘢爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

人地要死做咩阻止人啊
人地有選擇既權利
明知伏都要去試 唔好阻人

真係300 巳經有

上次真38 都無呢次咁恐怖, 第一日出就成堆2手

d game 店重成棟影出黎, 知你責死曬啦

唔係關唔關我事
係講到明哂Bandai出嘅game係伏
都仲有傻人去中伏然後係度嘈係度怨
俾錢間垃圾去支持佢出更多垃圾
變相鼓勵佢呢種造game風氣
你係咪想將來間間廠商都好似bandai咁樣出game呢？
連我想表達咩都理解唔到、仲掉返轉頭屌我
好野呀你

日本仔已經爆機

真三八都係正日發售第一日fb ps4 二手group即放

bandai 出唔一定伏, 佢12月隻數碼暴龍不論故事, 儲怪定game play 都好好玩, 龍珠唔洗講正到仆街, 鐵拳一樣玩到唔停心

好撚在搵到傻仔350食左, 屌啦星100都比多佢

啲game舖諗住掛住高達個名，應該唔會仆街，點知仆到直一直

其實佢跟番第一二集咁玩已經大把人會仆住去買啦，搞咁多做乜鬼啫

呢隻垃圾得6gb 你想幾多內容?

中意高達真係好慘, 想搵隻正常game 都無

日本仔當gal game 玩

請問邊隻龍珠？

講到咁正想買黎玩下

所以我前排上網搵番隻舊ggen用psp玩

諗緊好唔好買多隻二手高達無雙用psv玩

搞返exvs好過啦，整埋d辣殺驚

隻數碼暴龍直程良心, 買第2集送埋第1集俾人玩

我想講gundam breaker個IP係唔錯，有人係著重係佢砌機個part

不過笨大就捉鹿唔識脫角，總結成隻game係垃圾，但話係一文不值又唔算，起碼現實砌模型條數都係番到

講真唔買佢最多咪唔再做依個IP，仲有電話同街機比錢佢洗，一樣都係不痛不癢

不過買左就要比人批鬥，遊戲界紅衛兵

唔好買,一樣垃圾, 我玩完想掉爆部機, 講真PSP 隻ggen 都算差, 又哈佬計, world 同overworld 又on9 3鎖 , 都唔夠呢隻咁伏

2月出, 好似叫dragonball fighter z

只限街機, P's4 一樣出垃圾

無啦, 呢次搞成咁下次breaker 無人會買

由ps3開始 gundam根本冇好game

關咩事啊
點解123有人買 呢隻無
叫佢地自己反思下點解喇
即係現家個發展方向錯

高達無雙我知乜料呀，咁多集都係用同一個模組口金
不過有啲懷念，正價又覺得唔值，睇下二手幾蚊先再算

psp隻ggen我貪佢多機，而且psp都係玩
psv嗰隻得UC

無視Haro計的話我覺得g spirits 係佳作
world 同 overworld 就見仁見智啦,有人覺得亂鬥唔好玩

VS系列由Bandai做返之後都係越來越on9
聯邦 vs 自護同奧干vs泰坦斯有深度好多

主線得8關？

overworld佢得一個可取之處，就係加埋雙子呢個外傳落去，好少game會用呢套作品

不過有一點好on9，就係唔知做乜尻要cut咗變形

上次3 個gamr play 咁都走左一批玩家, 呢次應該走曬

3都吹到叫神作？ 上集屌佢個腦消失晒記憶？

2月又有龍珠新game???

邊有吹到神, 3 都有5分啦, 唔太差, 係單一d

一月尾定2月頭, 我記得撞mhw 搞到無人玩

哦~~你講之前果隻DBZ Fighter，呢隻黎緊switch都會出，已出左一段時間了。

我仲以為你講出年2月會有另一隻新龍珠

呢隻緊係掂啦 都係唔bandai出 係arc system works整
bandai只係發行
相反高達d game就一定係bandai自己d工作室整

狗不屌既GAME 反而良心

狗衝既GAME 就係一舊屎

PS3 果時係咁

super hero gen 兩集都係咁，狗不屌，但唔係塞你食屎

機戰z3 狗衝，就係兩舊狗屎

唔怪得, 都唔明做咩死都唔放個ip 比人搞

成個高達系列就黎比bandai搞彎哂

比人搞咪要執柒哂自己堆制作室

呢堆垃圾一早要搞掂佢啦

無威脅就鳩做

玩具都係咁

唔係GSC 有威脅?

一撚定用萬年素體用足十幾年

BTW, bandai 自家game 不得不提naruto, 咁多隻game 隻隻都咁神

Naruto唔係都係外判咩？

係wo...check 反係cc2 整, 仆街啦, bandai d 工作室有邊隻係自己整

仆直果堆

唔止game
為左比玩具出身既uc3號機入正史仲專登整套uc續集比佢

直情係高達個tittle都彎哂

new gundam breaker

最撚慶無啦啦又有部原型新安洲走返出黎
明明部野一早改左做紅色
仲有部所謂Nu試驗型

MSV就不嬲都有
不過要外傳機夾硬動畫化係做完UC之後開始走火入魔

uc根本好地地就要完左佢
呢套劇場外傳我都唔驚 黎緊uc2先驚

uc 格硬縮撚曬d劇情

寧願佢做msv講下delta kai
3號機最初就冇設定純粹特別版模型
果幾條尾又柒到仆街
成個UC世紀都開始比佢搞到爛哂

Delta Kai有漫畫外傳
不過出得好唔定

隻game dc 有人放全新320

真係$99都未必屌,Bandai今次真係害死人

DRAGONBALL FIGHTER Z 唔係BANDAI 自己做, 緊係好啦, 係搵左GUILTY GEAR 同BLAZBLUE 間公司, ARC SYSTEM.

佢自己出既野不嬲都西, 佢本身入面班DESIGNER 有問題, 佢又唔撚知.

GVS 同呢隻BREAKER 已經見到DESIGN FLAW 係最大問題

Gvs老老實實佢個底係ok嘅
不過係佢一路尻改系統又抽起啲機當dlc賣

佢remake gundam vs z gundam or seed d 應該都大賣

remake克又抽起啲機做dlc

Gundam vs z gundam 應該remake唔到 好似係sega開發 唔係bamdie

CAPCOM

自膠 thx

GVG 至少頭三作都好玩
Gundam breaker 2 ok, 3我仲可以接受
砌機改機尚算有趣，
最新呢集嬲到我差啲啪碟
執返300都偷笑

3砌機真係有明顯改良過
就算戰鬥鳩故事硬鳩都仲鬥少少動力玩
其實整隻2戰鬥+故事+3砌機就已經好夠

啲女好正

雖然好欠中意玩SEED/SEED-D果代
但其實果代開始個系統都已經冇左0079同Z既味道
到今日都仲係覺得0079VSZ個UC MODE好好玩

我之後又係返去玩G World

反而想重製A.C.E系列

Bandie 得火滾同龍珠係玩得

ACE+1
From話有隻機甲game整緊除左ac之外成日諗會唔會係ace

自家studio見得人嘅得返Tales......

Tox

TOV

佢個低只係ＭB 到改左小小野. 佢最大問題係設計上失敗, 一隻GAME 就算小人物但好玩, 一樣會有人玩

問題係GVS 唔好玩, 其實我由EXVS 開始已經知道佢地想走CASUAL 方向, 由格鬥要準變到可以CANCEL 9 格. 由開槍要準, 變到9射. 最後GVS 拎走埋落地呢樣野, 真係唔知佢想點. 如果真係唔想個系列要技術既不如開隻新IP 賣好過。。。

tox2

成日開ps2模擬器開ACE3玩真係好正

呢隻西game

ACE到3為止都係神作
一出R同P就千年道行一朝喪

咪整到隻隻龍珠咁
講真EXVS個戰鬥越改越覺得自己打緊龍珠
部部都靈活到好似人咁

r都還好

p真係一野整死條line

中段已經整堆強制連機既任務

做人做狗自己揀囉 ,
gundam game一直都有追開，
gvs就真係到左我自己底線喇，
我仲係專登買豪華版再加多隻大制，
諗住算啦打gundam都要控6粒制當打街霸，
dlc都追左好多部，覺得自己好低賤成隻狗咁，
但都照玩因為真係好鍾意玩，
直到半年前開始停左更新連調整都無埋，
再見到佢話會出exvs2,先開始醒覺

new breaker咪照買囉無野架，
直到終於有一次你會發覺人係唔應該比錢買屎食，
人食正常既食物係一件好基本既事

Exvs2 ? 邊到有講過？ 街機果隻？

街機黎，ps4應該唔會見到

係呀街機果隻

我意思係班打靶話出exvs2,
即係證明gvs呢半年無更新唔係準備緊救返隻game,
而係話直接放棄你班買左gvs既傻仔

我比幾百蚊想打下機姐大佬？
模型玩具果邊你都賺到食幾世都食唔完啦，
game你都要賺足99%?
真係覺得咁樣做自己最後幾年會過得好好？

P 真係垃圾到

故事就係因為MB 唔夠人玩, 內部就話因為有家用既FB頂住左街機所以先下定決心搞死家用既玩家逼人出街打.

由頭到尾你認為佢GVS 真係有心做咩? 明顯係9出隻垃圾GAME 逼D人要去返打街機.

最ON 9 既地方係街機市場點都細撚過8000萬既PS4 用家啦, 屌佢老母個CEO 冇撚腦!

Gvs 同exvs唔係兩條team去 管理咩

整個d同一班人

冇睇到評論，而且好耐之前訂咗，心諗伏極都有個限度。今集係完全頂唔順。

1.速度感極差，玩過2，3集就會覺得呢隻個速度感反應真係太慢，有咩理由個噴射慢成秒？個反應去撚咗邊？好似有咗小兒麻庳症嘅高達咁。

2.控制感差，今集個方向控制，動作係咁多集最差，你郁緊自己嘅時候會發現自己慢成拍，開槍/近攻如是。

3.零件系統/技能完全違反遊戲應有玩法，我打咁耐隻game都係想儲下parts換下技，何解個系統會愈改愈衰？

4.冇得同人連線玩闖關，想點先？係咪想啲我地打完故事就算尻數？最重要/基本嘅互動元素冇咗。

5.你個故仔想點姐屌你老母？溝女就整隻Gal game啦屌你老母Bandai。

跪求放game好地方

呢隻game我願意放200咁放出去都要甩手

最後一句，bandai你當玩家傻嘅？

笑撚死
堆EX 技 要等開箱升lv unlock
有閃光掌都無得出 要等unlock

呢個真係離撚哂譜，好地地要人開乜撚嘢箱
仲要通常打到尾都係爭一招未unlock到

究竟邊撚個天才諗個咁鳩嘅gameplay出嚟，明明gb2最好，gb3都可以接受，佢一句唔該推翻哂

重製z vs gundam算啦屌
dlc 08ms 0083幫你諗撚埋

facebook 見到amazon 好似40% off
隻game day 幾

day 2

好快超越ff15

大爆死

邊鬼個天才設計隻驚

跌到百幾就收隻嚟睇吓有幾糞

睇下會唔會跌到100-150

第二集最好玩，照發展落去根本年年好似fifa咁出都會有人買，係要玩爛個系列

呢隻極品同當年exvs-force有無得比

Force好d

屎同屎，咪一樣係屎

下次99蚊game見

點解唔再出基尼之野望

宜家日系細廠好興outsourcing
分分鐘係支仔韓仔有份做⋯⋯⋯

終於開左，戰鬥又無聊又煩都算
點解重點既砌機，自由度可以不升反降？
冇合成，盾牌以前可以放背又冇左，一次過油晒同一隻色又冇左
部件武器變晒ex技都夠鳩，重點係根本唔知幾時可以用，冇儲氣條冇時間，打足成場都出唔到招
個3vs3戰鬥又鳩，妄想整隻moba呀？有冇咁戇鳩咁大想頭呀屌你老母
仲要成隻驚又慢又疾，聽日就賣鳩左你

因為渣比家輸咗

砌機嗰度漏左講
點解內建配色同pose同上集完全一樣冇分別？有冇咁撚懶？冇心做出上集DLC加機好撚過

OP變埋EX技 要升lv去unlock已經夠煩，操作又好撚煩
Online冇story mode coop play一齊打parts，唔通真係要single mode先得？
玩咗三個scenarios，對我而言一場唔會打得太冗長算係萬幸。
另外可以設定bgm感覺ok。
我寧願同啲frd玩返3可能會仲開心啲，呢集要單機玩？

有鋪頭已經連豪華版賣到同普通一樣

過多兩日肯定仲爽

個價仲跌得快過真三八

第一次買GB 系列玩
感覺好差

好似推左隻半成品都唔係既GAME 出街
同埋啲主線又悶

你比100 條女做故事都冇用

由發佈果刻呢隻遊戲已經錯撚晒
巴打快啲放出去啦

半成品? 應該只有10%

仲有人敢接貨咩
當係砌下高達算

psn 過左期都唔續

有 放俾新移民

一山還有一山低

要砌機買返隻3好過
自由度更大，又可以合零件將啲功能過去第二件件
件零件既武器任用，係睇彈數
續集比前作減feature真係好反智
3係gameplay出事，依隻係完全地垃圾

現架我買高達驚
係想玩高達
唔係想玩溝女啊
佢哋究竟明唔明啊

伏就中撚左 但都唔洗咁玩鳩我呀 恰鳩我電視唔多大 有冇巴打知點解決

3去到最終版本所有item已經比較平衡，除左有啲DLC武器特別屈機之外
所有同類武器嘅性能差唔多，你可以純靠喜好去砌機

啲關卡係好悶，但樂趣係每次攞到新零件，你會想試下佢啲招
可以砌部自己鍾意嘅機出下爆熱神掌，大技唔洗限死零件

而且3本身打嘅部分係唔差
嫌太簡單，仲有個最高難度俾你慢慢刷

今集連僅有嘅優點都可以整走埋，再塞啲新屎入去
到底呢隻垃圾係邊撚個做監製，開名等人可以屌爆佢

條友仲唔坐大飛走左咩 整到咁柒

等一舊水買來砌下機

高達驚圍爐區

點解高達無雙唔再出？

有無人重玩3? 之前開唔見人

想玩返，之前冇買dlc，而家想買返去玩

屌佢老母
對話框簡直係視力測驗
坐遠啲都睇唔清楚

其實機能應付唔到，第三勢力模組好心唔好一次過出幾部機，敵人一出場LAG到嘔

第三勢力其實出黎做咩

New

其實連過場區都無埋，以前起碼有唔同地圖，所以咪搞到第三方同對手玩家困獸鬥Lag

Bandai根本唔想用心去整隻Game, 咪用外來Engine唔用自己野
近幾年既高達Game基本上都係垃圾
MSGO? 勉強可以接受既垃圾
GVS? 玩EXVS同街機好過
New Gundam Breaker? 除左可以比我用UE4拆開D模型以外垃圾到不得了既Game
更加唔洗提中間係咁炒冷飯既G-Gen系列, 你出G-Gen唔係問題, 唔該唔好改少少野就扮哂新系統咁吸水, CG動畫過完PSP隻World就係咁重複用, 條條trailer都一尻樣, 手機版咁多代都係要用返world既圖
你老味過左咁多年畫張新圖洗死咩
話新一代對Gundam無興趣, 根本就係苯大自己做臭自己招牌

所以Bandie獲得東方Ubisoft之美譽

ubisoft起碼偶有佳作
笨大呢幾輪真係厄錢咁厄

但環保方面兩間廠鬥到難分難解

佢想整moba，咪加啲細怪比你食

Ubisoft 頭三個鐘都好玩既，今次隻gundam breaker一個鐘都頂唔順

買返GB3啲dlc清埋個new type難度算
我對上一次Login 2016/06
尋晚就開返game玩下
屌你老味bamdie 我開game update到1.30
一堆圖紙紅色話我parts唔齊 （冇手冇背etc
望返以前啲相,我成部機整整齊齊喎
之後入砌機list睇下......成堆parts冇哂
Body位最大獲、得返4件金色WTF

我想搵wiki.......

等埋我
我搵下

AMAZON
今日星半都無埋
得一星

套動畫同隻驚一樣咁辣殺

真

如果隻game正常發揮都放過你
點知兩邊都咁差

估唔到隻game廢到連gameplayhk都屌

認真第二代起碼有個cg 睇下, 今次得插圖睇
bandai 有無咁窮
digimon 網路偵探都係bandai 出, 反而幾認真
不如重制第二集

クソゲーと話題の『Newガンダムブレイカー』、過去作の開発協力会社が抜けていたことが判明！原因はゲームエンジンの変更か

連公司都轉埋
唔怪得[369sosad]

第3代砌機+第2代主線根本就最好

判上判

最多轉engine 攪到hang 機, 而家制作人連概念都搞錯, 乜佢地一開始無諗清楚個project 究竟係唔係玩家鐘意

高達迷做錯咩
今個世代無一隻高達遊戲係正常質素

等 Gundam Breaker 2 重制啦

真係冇隻掂
gundam versus個食相差撚到
係日本公司先拆撚到隻GAME變DLC賣

Breaker2真係好玩
起碼零件又多又仔細
武器都算幾多玩法 個別武器會有招牌動作
故事又唔差 操控都唔錯

請問第2同第3集玩單機打到後期會唔會卡關架?

唔會

你唔同零件啲效果配合得到 唔係9砌
Ex技你揀啲順手嘅招
都會打得好順

係同日本人連機好玩啲
單刷無問題

呢單嘢真係好仆街
上集齊晒嘅機分開賣

卡關睇攻略囉, 2同3最煩都係刷稀有塑膠同晶片

兩隻GAME都出咗咁耐，應該都幾難上網搵到街場架啦

遲啲睇下買唔買番隻二手黎玩下啦

我只係驚好似第一集咁尾段啲關單機會完全唔夠打咁啫

有無日媒訪問下負責人
想知笨大對呢隻垃圾驚
1星既評價 開賣第一日就要減價促銷
有咩睇法

佢係咪搵錯左no man sky 間野整呀

不如開返個GB3區約戰

No man buy起碼而家咸魚翻生，呢隻就

唔會 臨尾你已經有一線武器
而且操作唔難 咁都打唔贏就認真低能啦！

佢有返啲新客戶
但退款潮班客8成都無返去

要好似FF14咁承認完全收皮+用第二個副題出返隻完全唔同嘅先有得救

只係玩過2
好玩零件多
多戲巴打掃雷

我第三集全程單機
最高難度係好變態成日被秒
但係只要有「即死迴避」就唔怕

唔覺喎
係玩得耐姐
一個鐘一關

咁我應該買第二集喺PSV玩好定係買第三集創壞版喺PS4玩好呢

FF14認完全收皮同唔收錢一排

呢隻?

就算出基本免費版(同普通版一樣，但無免費dlc，巴力果堆全部都要買)

都救唔到

用返GB3 堆資料，再將SD變埋可以俾玩家砌同用，再唔變垃圾故事

買晒啦

其實BANDAI 一早已經知道高達FANS 既口味, 就係有高達GAME 就會買, 所以接二連三出西GAME 係高達呢個IP 到.

你地諗下, 依家係咁, GVS 係咁, G-GEN 都係咁. 好明顯冇心搞高達GAME.

可能同日本高達人氣倒退有關

等呢隻出ps plus免費先玩

創壞版啦梗係
2同3個架構係一樣
但3個速度改快左，近戰追尾易左，打起上黎爽好多
有齊全部dlc其實內容好豐富，雖然啲關都係一樣7
改過晒血量，正常一輪唔駛打咁耐
除左Newtype難度，你真係要升齊晒能力先夠打，俾人射兩下就死，
冇GN力場，I-field、即死迴避、自動回血一秒冇一萬幾千都打唔掂

不過一定要PS4

佢啲稀有裝係唔係一定要刷最高難度先刷到架?

Bandie本身
就係真正嘅Gundam Breaker

唔花時間去創新
為賺快錢破壞咗成個高達遊戲品牌

唔駛
裝（武器、身體、OP）就咩難度都有，係入面啲特殊能力越高難度越勁，好似啲增加dps10000起步
亂入模型會唔同，但都係唔影響你攞零件
new type難度係純粹俾你刷到悶，俾個挑戰你

順便講，hg同mg升到爆啲能力都係一樣，只係hg再升嘥錢好多

咁特殊能力有無得升架?

可以合，但效率好低
例如1000合落件900嘅零件，較低嘅會打折得5%
變1000+45
不過前中期有同冇差好遠
武器攻擊力得1000幾百，dps加1000幾百等如加倍，尤其係加選擇武器dps嘅最萬用
打到好武器就可以轉

多謝你耐心解答

遲啲出去買隻創壞版黎玩先

官方話會更新喎 聽住先

關於“新高達斷路器”發布後的時間表，
感謝您玩PlayStation®4“新機動戰士破壞者”測試版。作為團隊競爭的重生，PS4®版本將於2018年6月21日發布，而STEAM®版本將於2018年夏季發布。
為了更好地滿足我們的客戶，我們希望進一步努力添加和改進以下事項。
未來添加和改進計劃內容
的改進和操作與響應
相機和鎖定對行為的調整
的可用性的改進
的部件的邊緣的調整
的調整，各種參數
新添加的遞送-高達和階段
※特定支持目前尚未確定內容和對應時機等詳細信息。一旦我們決定，我們將在官方網站等引導你。此外，上述添加/改進時間表的內容可能會改變。請等待未來的公告。
另外，我們發布了一個關於團隊戰鬥戰的簡單手冊。
請也使用這個。

繼續“新機動戰士”謝謝。
*為了在發布後應用添加/改進的內容，您需要一個將游戲機機身連接到互聯網的環境。您還需要索尼娛樂網絡帳戶。

成個底都係垃圾，仲可以點改
俾返本來間製作室好過（如果班人仲未炒嘅話）

9流製作公司，俾返原本間開發公司整好過啦

炒埋一碟

原文

點改都係垃圾架啦

宜家玩家要做嘅應該推返GB3 Break edition上銷量榜

Bandaid 又贏

直接去洗佢個官方版喇
仲俾錢間垃圾笨大做咩

唔洗
之前有買3嘅開返機就得
佢地睇到個trend就知瀨野

呢間專出垃圾嘅廠，佢個fans page仲會俾人留言咩

仆街 我買breaker3 冇買pass
想買要逐個dlc 屌佢老母

算啦, 橫掂高達死忠比屎佢地食, 一樣會話好好味

去返10年前

笨大喲系列係得頭兩集會有喲誠意(例:G GENF,GB2,GVGNP
仲要一斷第3方合作既一定係屎

唔怪得PC版推遲,STEAM同步出實全退錢

而家都冇人買啦

呃到D PS4預購,錢已袋

好撚彩冇買到

繼上次gundam versus同gundam breaker 3既經驗之後，唔買bandai出既gundam game似乎係正路

日本除咗Bandie外會有其他廠出Gundam console game?

我索性唔玩gundam game

光榮？？

幫手cross over 再整新高達無雙有無得諗？

係喎! 唔記得有鋼彈無雙呢...
不過呢隻都唔見得好得去邊...

On9仔出返去home menu 教screen setting la

兩間公司一齊分享獲利
銷量唔夠多無肉食
所以先停止再出

其實有無00 raiser架 佢老味每場出個d機都唔撚一樣 我覺得佢d機少撚過第3代 買零件要係game見過 收集佢d件先可以買 垃撚圾到 主線又短 枉我仲咁撚期待砌機

成五舊情願買阿根庭都好過買隻垃圾高達
就算輸波好過比笨大

有銷量睇未

整過隻會快過改

まず最初に、このゲームはたとえ1000円でも買わない方がいいほどのごみです。

どんな所かと言えば
・操作性がクソ
非常に反応が鈍いし、ステップもほぼ骸と化しています。ブーストも非常に短いし、スピードもそんなにでない。爽快感など微塵もありゃしません。

・カメラワークがクソ
正直、1のカメラとどっこいどっこいのレベルです。目の前の近くの敵にロックオンしたいのになぜかその奥の敵にロックオン。PGなどの大型機を狙って近くに行けば相手と空しか見えません。

・敵NPCのAIがクソ
特に終盤になると顕著なのですが集中攻撃を受けます。最終面なんてボス3機が自分に向かってきます。開発陣馬鹿じゃないかと本気で思いました。

・ストーリーがクソ
流れが大して変わり映えしません。正直同人ゲームの方が何百倍も面白いと思います。素人にでも書かせたのかと思うレベル。

・カスタマイズがクソ
全体的にカスタマイズ要素が弱いです。武器はどれを使っても使いづらいし、使ってみたい武器に限って弱いので実戦で使おうなんて思えません。パーツの方もEXアタック（という名の最初から使えないOPパーツ）が決められているので、使いたくてもEXアタックが弱いので使えないということもあります。また、カスタマイズで前回のいいところを総じて廃止しています。

・戦闘がクソ
起き上がり無敵などがないので、敵に平然とハメられます。空中に高く上げられたらもう死んだようなものです。回復手段も非常に乏しいので致命傷で生き残れても寿命が数秒伸びたようなものです。さらに、自キャラは死ぬたびにリスポーン時間が長くなるのですが、敵にはそういった制限がないです。

他にも挙げればきりがないのですが、まとめてしまえば”これはクソゲーである”という事です。

それは発売二日目にしてアマゾンの値段が4000円台にまで下がったことが表しています。

中古で500円ぐらいで売っていて、なぁーんか新しいゲーム買いたいなぁって時にだけ怖いもの見たさで買ってもいいかなぁ、と悩むレベルです。

どうしようもありません。
日本仔

上youtube搵評測睇 求其禁一條
剩係睇呢片已經感受到好多玩家既憤怒

入ps store諗住望下幾錢
哇屌 500幾 不了

クソゲーム

上次Gundam Versus一出就狗衝中大伏 而家出新Gundam game都會睇哂評價先諗下買唔買

仲敢黎 今次蝕唔夠咩

有冇翻譯

除非間廠對上出左幾隻game都有中上水平/神作
先會狗衝/預購
bandai呢d 近幾年出哂名垃撚圾都仲有人狗衝
除左抵死.都唔知講乜好

操作性垃圾
視點垃圾
AI垃圾
故事垃圾
改造介面垃圾
戰鬥垃圾

真係好彩PC DELAY
依家想玩都係開返3黎玩算

一句講晒成隻驚都係辣殺

隨時cancel埋

今次笨大真係玩大左

仲有d女

新game 500羊

首先，這個遊戲是垃圾，你甚至不應該買1000日元。

說到某個地方
·他媽的可操作性
反應非常緩慢，這一步幾乎變成了一個身體。提升也非常短暫，速度並不那麼快。沒有清爽的感覺。

·相機工作是他媽的
老實說，它是一個級別的攝像頭和一個奇妙的水平。我想鎖在我面前的附近的敵人，但不知何故，我鎖定在它後面的敵人。如果你靠近像PG這樣的大型飛機，你只能看到對手和天空。

·敵人NPC的AI是他媽的
尤其是當它進入最後階段時，它很顯著，但它會受到集中攻擊。最後一面有三個老闆朝我走來。我認真考慮過開發團隊很愚蠢。

·故事是他媽的
流量變化太大，以至於不能發光。我認為誠實的同人遊戲是數百倍的樂趣。我認為這是甚至是由業餘人員撰寫的程度。

·定制是他媽的
整體定制要素很薄弱。武器不能和任何一種武器一起使用，只能使用我們想使用武器的武器，所以我想不出在實際戰爭中使用武器。部件也聲明EX攻擊（從名稱的開頭不能使用的OP部分），所以即使你想使用它，EX攻擊也很弱，所以你不能使用它們。另外，我們通過定制化取消了最後一個優點。

·戰鬥是他媽的
既然沒有起來和無敵的東西，你會被敵人模糊不清。如果它在空中高漲，它就像已經死了一樣。恢復措施也非常稀缺，即使您因致命的傷害而倖存，壽命也會延長幾秒鐘。另外，每次角色死亡，重生時間變長，但敵人沒有這種限制。

沒有別的辦法可以提到其他的東西，但是如果它聚集起來，它就意味著“這是一個狗屎。”

這表明亞馬遜的價格在發布的第二天降到了4000日元。

二手售價約500日元左右，我想買一款新遊戲，不知我是否可以在擔心的情況下購買可怕的東西。

我無能為力。

google翻譯

500羊

gundam versus 如果你有幾個Frd開房玩,
唔玩單機mode,
無乜心水機彈左去dlc,
唔介意畫面ps3 level,
咁我覺得最最最起碼佢對戰個core仲響度.
雖然都係去唔返ps3果陣.

呢隻就真係呢......

買過第一代已經知係伏
仲可以出三四代

2算佳作
3就一般 但砌機自由度高

不過今集就自由度同3一樣，但無零件點砌，我爆哂所有路線 一部完整機個獎盃都未拎到

上集hide哂ui個影相mode，望下張圖上面，竟然無制比你hide

講真就真係想佢依個系列繼續出，唔好搞pvp整好個連線單機就算啦

繼續出? 唔好啦屌

好鐘意砌機
但係得依個系列

咁垃圾真係可以大條道理唔再出

好地地又整死一個Title

gunpla 出現既原因
某程度上係breaker 帶出黎

覺得bandai係想要出online，佢GBO Gundam online都搵到飯食，手機都有人玩
所以先特登將成套野搬去unreal，夾硬開個垃圾PVP，就係為左online可以翻用

攞黎抽嘅裝（模型）要幾多有幾多，唔同武器又可以當新零件再刷過（睇佢個弱智ex skill setting)
任務跟返原著，加返啲MA、戰艦，連劇本都唔駛煩

輕鬆玩法去食casual市場，可以攞晒所有高達系列黎用，用模型代入去係最簡單
創通打算繼續做Gundam build系列，Bandai無可能放過呢條水，出online就係長吸長有

調轉？

GUNPLA有三十年歷史喎清

都唔講咁遠住，零幾年嗰陣連seven都有得買SD高達三國傳啲模型

我諗佢應該單純調轉咗兩樣嘢嚟講，一係就真係成世未見過高達模型

今集啲op parts砌完只係裝飾, 有得睇冇得用
BTW, 昨晚拎返隻中文版GB3都仲有人玩緊...

其實砌模型模擬器係個好好既idea添，
係bandai班打靶覺得自己仲揸住班死忠個春袋，
繼續消費gundam個名，不停試人底線
bandai啲marketing想點真係估佢唔到

我白金完就玩番3

認同，好想佢中文化比我再玩

上隻3 我玩左一星期頂唔順，好彩原價放得切 估唔到今隻可以仲廢

痴撚線咁都錯得

GB3只係故事可有可無, SD buddy可有可無, 版圖過於冗長...
但砌模型可朔性無庸置疑, 全身零件以至op parts都有其用途, 仲可以合成加以改良
呢集連以往優點可以一一抹殺, 算唔算係"史無前者"?

我好似放完無耐佢就改低敵人血量

其實我都係想要隻靚靚仔仔高達game 啫 你remaster GGF 又好，自護系譜又好，都唔好出呢啲垃圾撚鳩玩fans 丫

GGF仲係好過Gensis

Gensis好多動作都係template來
DLC有返少少GFIF味道,不過都係過到就唔會再玩

基連的野望唔要求靚graphic都唔肯出新野又係好灰

講真，gensis 都叫滿足到下嘅。雖然縮關縮開發路線，但都叫唔錯。當然同圖鑑級GFF 係無得比

系譜呢啲，其實將啲圖高清化就搞掂，都唔明點解死唔出

雖然Capcom 成日少冷飯，但起碼照顧到啲想玩舊作嘅新玩家，或者想玩高清版嘅舊玩家丫 好似我叫上星期先買左bio hazard 456 重溫 價錢平平地又可以響新世代機玩返，其實唔錯

我好想有生之年玩到隻真實系hardcore高達駕駛模擬game...

整到可以好似IL2 1946咁體驗成個一年戰爭就真係正

其實bandai 整到隻好game, 唔止fans 受惠，仲可以吸納一堆新fans. 都唔明點解咁都唔整好佢 班高層個腦裝屎

有Battle Operation 咁我已經覺得好正
2唔爛的話擺低一萬yen煲又點話

唔好呀, 擺低一萬yen等於助長bandai出垃圾game

PS3 隻GBO你有冇玩過先
唔係隻垃圾GBO Next喎

乜鳩都話唔好課唔好買咪又係盲反

Battle Operation都垃圾我無嘢好講

雖然BO1係重課game但係戰鬥體驗真係好正

BO2 Beta片段

仲諗住2有大改進 其實就只係1 搬去ps4 再加宇宙場 真係BANDAi 搞咩死咩

見到Breaker搞成咁,我寧願佢唔好改咁多

每次話大改都係伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏...

Bamdie+創新=地雷

佢BO2取消體力制同刷設計圖我覺得已經好好

唔只game，新嗰套動畫Gundam Build Diver都係糞

其實佢用GBO出隻單機版我實狗衝

好耐之前xbox有出

講緊個幾套以gunpla 為主題既動畫

你咁講不如拎埋ps2隻seed d黎比, 隻game又多機又唔駛課dlc拆件機, 邊似依家個bandai銷售模式

但Breaker出先過Build Fighter架喎

唔好咁偏激好唔好
PS2年代你會拎五舊水出來買隻正版Seed D咩？
課金唔等於叫助長佢出垃圾，battle operation係重課，但到我棄坑前一刻我都仲係好享受隻遊戲，玩得唔開心仲會課金嘅，嗰條友一定係有病

笨大出家用game大不如前,越出越衰,無恥dlc商法都屌左好多年啦，但明買明賣，又要屌又要課呢個行為我唔會做囉

講到助長人出垃圾，應該有大把被虐狂都未論到連登啦

基連之野望個title一早響七年前隻新基連大爆發炸死左啦
半製成品, AI 垃圾, UI垃圾, 畫面垃圾, 資源大量重用, 角色故事千篇一律, 買人介入系統不倫不類
零教學新黎唔識玩既完全食晒屎極速棄game, 玩開前作既屈系統漏洞搞到成個戰局onon99咁

不過隻game廢還廢遊戲性都仲係完爆近年既乜鬼ggen機戰, 真正似打仗既高達game除左基連都好難搵到第隻

咪就係講緊個幾套個gundam build fighter概念
某程度上係breaker 帶出黎

First of all,呢隻遊戲真係1000円都唔撚會買嘅垃圾。

好啦，下面講解吓邊方面咁垃圾啦～：

- 垃圾嘅操控
反應遲鈍到一個點，step已經形同虛設咁撚樣。推進器個boost又短，速度又俾唔到你，
爽快感就如微塵一樣⋯⋯⋯睇、唔、撚、到！

- 鏡頭視角垃撚圾
好老實，同第一集個鏡頭差唔多廢。
我明明想鎖定我面前嘅敵人，你又死都lock住後面山頂啲朋友 ，
想追擊PG比例之類嘅大型機果陣，你飛埋去又咩都睇唔撚到。（鏡頭跟唔到）

- 敵人AI係智障
特別係愈後面嘅關就愈明顯係低能，成村人拉過黎一野掃晒成條隊就搞掂。最後一關果三隻Boss又係咁，無腦狗衝埋黎食大招。
我曾經諗過，開發組班友係咪On9架

- 個故事都好柒
個flow黎黎去去都係咁，
老老實實，同人遊戲啲古仔好睇過你100倍。
睇到會俾人覺得係咪是撚但搵條新仔9寫出黎架，咁撚弱智嘅！

- 連customization都係屎一般
整體黎講砌機嘅要素好弱。
你揀邊把武器都無一把係好用嘅，
到我搵到想用果把，太低火力又係無得搞，實戰根本用唔到。
零件果啲又係要睇相應嘅「EX技（仲要開場果陣用唔撚到）」黎決定，有時想砌果啲零件因爲招Ex技廢又唔用得。
今集嘅砌機系統，完全係將上集好嘅元素一次過掉撚晒落海

- 戰鬥部分梗係垃圾啦
倒地起身果陣無任何無敵時間之類嘅判定，
俾班友輪姦你咩都做唔到。一俾人打飛又係死撚硬。回血手段又貧乏，是但中招大技就多數得返幾秒命。仲有呀，每次我死果陣Respawn時間都愈黎愈長，你敵人就唔會咁 ，公平咩公平咩！

仲有好多壞處講都講唔完，一句講晒，
“呢隻係kuso game”。
開賣第二日，阿瑪遜個價位已經跌到4000円，證明隻遊戲幾垃圾。

假如想試吓新game，
又好奇想知道呢隻遊戲幾恐怖，
當佢二手賣500円，你問我買唔買好？
我都r撚晒頭啦！屌！

無撚得救架啦

不專業翻譯

講課金又話盲反, 拎隻唔駛課金嘅完整作品出黎講又偏激, 咁你講曬啦

可以send俾達哥倒米

每個人都有條底線既，
係睇下幾時先踩到既je

屌唔係下話，淨係玩過初代同有亞古捷斯嗰兩隻

因為你講到俾錢就係助長人整垃圾
但任何人都有權揀玩同唔玩
未體驗過隻game就叫人唔好課金助長製造垃圾，你唔覺得自己好on9?

講左咁多頁又唔係得我一個盲撐GBO，你理得我課幾多金姐，玩得爽自然會課架啦，家陣俾唔起咩？

新基連真係好on9, AI垃圾都算仲要開cheat都on9，乜駕駛員軍團長mode，全部豬隊友你叫我玩條撚
咁多集積落嘅平衡度俾佢個新系統搞死左，一格6部MS又乜7修改，最後又係變高達無雙、勇士京普梵無雙
不過舊版喺PSP出左咁多集，AI改極唔好都知呢個系列已經玩撚完
寫大型戰略AI係好高難度，Bandai入面根本冇呢類人才

新基連我記得佢個故事好似係未出哂就要人買dlc去買新既故事番黎玩，明明之前個集成個uc由一年戰爭至馬沙反擊都好完整

出到咁垃圾不如3出繼續出dlc算
利申：淨係玩過3，覺得雖然未去到神作但都唔太差，最少作為一個高達fan我都玩到全sd，全ex技，全覺醒技滿熟練度

可唔可以重製呢隻

想買番隻3番黎玩算

最大嘅問題係GBO根本唔係垃圾

條友就無啦啦衝出嚟話垃圾game唔好課，仲要拎隻單機game出嚟類比
俾人話完之後就話人哋屈佢盲反

呢個邏輯我真係望唔透

買得果一集喺度扮專家

應該又係果啲睇過一集高達就扮識嘅跟風撚

DLC好似有人down破解係無故事(我爆左VH聯邦就無玩，太垃圾）
得旁白 硬照
咁樣叫人俾錢買，Bandai根本痴撚綫

以前香港人唔興用GUNPLA呢個字,
BANDAI無本地化譯名,台灣叫鋼普拉,好ON9
譯咗等於無譯,兩音節譯成三音節係翻譯大忌
正如PI-KA-CHU譯"比卡超",三音節音譯成外語,應該保持三音節
BAN-DAI就係笨大
PLA有PLASTIC之意,廣東話我會譯"高膠"

第一集好差咩?

我覺得幾好玩喎

其實係有故事, 但只限開場一小段, 玩完之後基本上同其他人一模一樣, 攻幾個據點->攻本處地->完
D所謂硬照都係響舊作同原著既片入面cap出黎, 畫都唔駛畫, 仲要多角色共用

但係同我哋講嗰啲嘢有咩關係

另外點解唔叫高達模型

所有路線爆撚哂 但係無我最鍾意隻00r 屌你老母d機體少撚到 乜柒都無

上代有既7劍 今代又無 點撚樣砌機啊 屌你老母垃圾game

PS3隻side stories(Missing Link)有，但係勸你放棄啦⋯
又係大伏呀⋯
利申：當時買咗日版

PS3 Gundam 7號機嗰隻戰記明明做得好好，好玩又耐玩
跟手出隻missing link可以咁撚垃圾
Bandie係有舖癮毀滅自己啲ip

睇佢個Channel都一段時間，未見過佢咁火

好心直接罷買病DIE全部驚啦,D驚得餅碎咁都可以囉出黎買 仲要成日有人狗衝買
買完又要屌佢垃圾,明知間野係咁仆街咁垃圾就唔好買佢產品啦

佢未試過咁樣屌隻遊戲

今次真係連最食得屎既game play hk 都已經屌埋出聲

不了

PS3時期除左隻護航作Target on sight伏伏地之外都合格線以上

7號機,breaker,GBO,GVG

除左GBO未出之外上面呢堆IP已經全部陣亡

究竟要點先可以搞到呢十年內大半IP 可以死晒?

Bamdie啲智商真係稱得上是十分之高超

一隻手掌又拍唔響既

大家玩完快啲放啦

笨大取代左ub